人越大越中意睇屈機小說

屈哂機，女女出哂水咁
係睇呢d
有咩好推介

你講緊咸片定小說?

鹿頂記

因為你個人廢要Ff?

你一定好鐘意手機俠

係

太無聊呢套

咁魔劣啦

重煉傳說，你接受到作者嘅風格的話

刀劍神域

倚天屠龍記

其實好合理, 因為大個左面對好多無能為力既事。
我估出來做野既社會人會想睇治癒既萌作或者開掛既龍傲天。
雖然係咁, 但我都要推薦呢套:
未來日記
女主簡直屈機, 近排翻睇未來日記, 覺得近排出既作品比唔上

實力至上主義的教室
最勁但又要扮到唔顯眼要暗中出手俾你ff一流

全點防禦力

即係異世界爽文，你要小說定漫畫

自稱賢者弟子的賢者

overload

天龍八部 段譽屈機 虛竹又屈機

唔鐘意。越睇越諗起現實世界嘅自己幾慘！

魔法高中科

起點大把，因為某國均薪低要多啲平價娛樂FF

碧血劍，一出場就開掛

以前好鍾意睇風之聖癢
最衰個作者死L左 斷左尾

動畫好睇